好撚蠢呀中國人！好撚蠢！

我終於明白徐克點解咁撚嬲！啲NDS真係5撚用腦諗野